係交友app識左個女仔 有咩方法聖誕前溝到

係app傾左半個月 食過一次飯

now keep住日日chat 想係一個月內表白會否太快

直接俾佢睇你user name

佢鐘意你嘅話 你就會溝到

😑

煮生炒骨佢食

直接問佢想唔想要個唔平安既平安夜

Fail咗起碼三樣嘢
出黎食飯無下聞
Keep住日日chat
諗住表白

ching教我下一步點做

扮唔覺意show到你隻地通拿同你架恒馳5啲相俾佢睇，佢應該會直接問你屋企地址，到時洗定條jer等佢上嚟就得

樓主應該咁

其實第一晚出黎食飯無下聞已經吸引力大減
條女已經覺得你麻麻地，好無壞男人魅力
建議：媾過下個

食完飯要有咩下文

垃撚圾

同佢講你連登叫咩名就得

會點

試下咪知

開價，800試下水溫

你咁老 溝咩 玩下咪算

嫌貴？！

錯哂flow 冇得救㗎喇
趁仲有一個月溝個第二件啦

去飲野呢d基本功囉

Yoyo

點解唔係攰唔攰搵個地方休息下

淨係你個username都溝死女啦

約佢飲酒?

都ok 佢都有睇英超

可能佢係樓主你fans

唔想比佢知我有叫過雞

一個人鍾意你唔會介意你背景直接同佢講問佢識唔識連登蓋世寶吊老母唔識飛得

拎哂你老豆老母同你既戶口錢出黎 應該食到 因為都係臭雞黎

男子Skout識女仔中計 約會後遭帶往元朗洗劫拍裸照 警拘3男

Yoyo?

呢啲mk仔我一拳一件
何況我係元朗住 吹雞好快到

約多d見，msg少d，講少d廢話，唔好表白。

咩app

cmb

有樓 is ok

呢啲通常係ons

定kmb

樓主過左九年個屎眼緊番未

多d見既前提係要有扑嘢
否則見完都係收皮

樓主叫雞又沉船

咁q大個人溝女都要人教

唔夠呀佢覺得